[理性討論]Danso 既女仔請入一入黎

其實你地着到又意淫又暴露，係好enjoy俾仔定係好enjoy肌膚同空氣直接接觸既感覺???

同埋你地啲舞步唔多唔少都又chok胸，又扭腰，又踢腿，又用埋啲迷撚死人既笑容眼神望住觀眾

你會唔會覺得自己同古代既舞女無分別???
同埋你地係咪好享受挑起男人慾火既感覺?

Btw, 同過幾個danso扑過，不得不讚既係條腰坐蓮係爽既，後入同傳教士個陣啲根係軟既

屌你無圖

係咪可以坐蓮twerking